個撚個都講口罩屌你地老母啦

有乜撚野好討論?
依家mk 成班市民俾人鳩查鳩拉都唔講??
係咪有口罩就可以送中喇
死左既人就可以安息喇?
屌你地老母

【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認